入嚟分享你剪開頭髮嘅Salon同用開嘅髮型師

我先 旺角Hair Shop Shirley

旺角街市 肇慶髮廊 美姐 $30

我髮型師狼狗